本港建基因數據庫 料助罕見病患者

極權政府開始收集人民嘅DNA了

【Now新聞台】本港基因研究目前只能參考外國數據，基因組醫學督導委員會、食物及衞生局副秘書長方毅相信，能幫助罕見病患者。

方毅：「基因組的參考，其參考點七成的基因都來至白人，所以我們都需要本地人口的數據庫，讓我們的參考點準確一些。參考點準確的話，我們將來可能發展個人化及精準醫學診斷，及治療的方案，可能這樣才能夠針對性幫助個別特別的病人。」

隨時幫中共權貴換器官

人體鍊成嚟啦

佢哋喺再教育營搵可能仲快，始終搞咗咁多年